咪撚篤灰分化屌你老母

唱歌又好、訓又好、左膠又好、勇武又好

咪撚分化留係樹啊屌你老母！

兄弟爬山 ！

就算留係到唱歌都係保護勇武既一種

今日乜都唔做只會變64晚會 71遊行

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"